警方拘捕一人涉協助疑犯潛逃 疑與鍾翰林案件有關

消息：警方拘捕一人涉協助疑犯潛逃 疑與鍾翰林案件有關

【有線新聞】消息指，警方拘捕一人涉嫌協助疑犯潛逃。

三名前學生動源成員，上月底涉嫌煽動他人分裂國家，被警方國安處人員拘捕。據了解，前召集人鍾翰林曾計劃進入美國駐港總領事館尋求政治庇護。消息指，警方今早上門拘捕一人，懷疑與當日的案件有關，涉嫌協助疑犯潛逃。（原文）

#20201109新聞

手足

入美領都叫潛逃？

不如去長洲都計啦

真正窩藏罪犯嘅典型例子

原來入美領叫潛逃

國安處拉就自然會話本身佢犯左罪跟住想走佬而有想入美領嘅事發生
咁入美領咪變做走佬方法
而家係cls香港架啦

坐巴士不如拉埋個巴士司機

會唔會係車過佢嘅的士佬咋

香港法治社會

振美有無入過去拎Visa

同志

門口咬，連美國國土都無入過，點砌呀

【12:29】消息指，被捕人為沙田區議員勞越洲的男助理，他被警方國安處拘捕，涉嫌協助鍾翰林潛逃。

點樣潛逃？人就喺香港，連領事館都無入過，點逃呀

殺人重犯陳同佳現在接受賤種狗屋安屋保護

而家已經進入後香港時代

突發：前學生動源成員陸海天於今日被捕

已有律師協助

放負撚blocked